有冇人收到Ive offer牙

基道人點會讀ive

咪係
ive都讀唔到呀
讀屎片啦

你知唔知你呢句已經得罪晒真係讀fd hd asso topup sf班人 姐係你口中既讀屎片
希望你即刻道歉
唔係向我向佢地

其實你都錯唔晒既
班人真係讀屎片既

讀基道仲慘啦
屎片都無得讀

ivy世界第一牙

禾收刀